紅磡/奧運/四小龍＜10m上車盤

睇左好幾個區，暫時覺得呢3區高性價比。
集思廣益，大家住過/知有咩優缺about呢3區都講下。
主力睇＜20年屋院

四小龍一帶冇得再發展 已完

奧運站上蓋冇問題
但本身已經好貴難入手
掃到去南昌一帶都冇咩交通社區配套
又夾雜公屋舊樓拖後腿

紅磡本身3線 沙中又未開
黃埔街大型重建又未開
所以仲有得發展

利申 紅磡打手

浪澄灣內園低層
凱帆軒
君匯港

紅磡三線
問題係大部分屋苑行上紅磡站都一段距離
除非你住喺置富都會上面

青衣盈翠都1000 萬啦，奧運正常小小既單位應該唔得啦

君匯港marginal
凱帆軒有錢淨

四小龍,長沙灣同南昌起緊超多新樓,新屋村

君匯 16 樓都980 咼 以我睇樓經驗，業主見到依家市況實反價

10m果堆都係10分鐘
除非你黃埔近海逸果邊

447 實呎?

真，睇完hunghom覺得唔錯

紅磡有啲咩選擇？

紅磡灣一帶樓宇
例如半島豪庭/都會軒/紅磡灣中心/黃埔新邨/黃埔花園

都會軒實用4百幾5百呎都係得一房

咁入邊嗰啲面積大細我就唔太清楚

因為利申：我喺附近返學

奧運

4小龍早幾年已經買唔起

奧運 乜人都岩
四小岩一家大細
紅磡 就好方便

其實各有貴盤

其實四小龍附近會再發展
不過講緊2029年之後
但睇政府取態
因為個到有幾幅政府地，隨時收左嚟起樓
睇深水埗區議會文件有寫

今年想換樓睇緊4小龍同何文田

何文田校網靚仔，地名都豪宅區，新樓貴
四小就相宜啲，應該價錢較低

10m直接買曬期油 年底應該full pay九龍站

唔洗年底，月底你張contract換唔到過7月，立馬收皮

有冇key word?
有興趣研究下

深水埗區議會入面搵
我幾年前睇到
而家點搵我唔太清楚

政府倉個頭，宏福工業大廈，好似係
菜市場又係打算拆
菜市場隔離就拆左起緊公/居屋
雞場又係搞緊，可能搵雞場新聞會有講

凱帆軒漏水問題嚴重

嘉里倉遲d會拆之後起樓

好多公屋

倉個邊is private. but other all gov land 公屋。
所以睇完，再加上景觀正常少少，四小都叫得貴，啓發我睇多幾個area

好似政府個倉都拆

會，但好似起公園

所以四小龍會繼續有價值

係嫁，之後多左private樓夾係南昌同四小中間，會有橋接，打通會有機變下一個九龍版荃灣西，雖然中間有公屋。

有公屋先有私樓
因為政府會幫私樓起基建
例如水喉排污

荃灣西 奧運 個價值其中一個因素係附近無公屋

四小附近到黎緊幾條大屋邨

附近愈黎愈雜 呢一點已經無得比較

利申：住過四小

海富未就係公屋囉，清。
奧運我只會諗君匯港同海桃灣。新舊區中間位，又係全程由狗鐵站到屋企都有瓦遮頭。

景觀都可以望到海。

舊區就嘢食多，買嘢都有個新區奧海一二三期。

交通見人見至，君匯港樓下有巴士極速去青衣大圍，係回程就麻撚煩。

去大西北就一係就奧運南昌轉閪鐵，一係就到銘基書院搭巴士。

不過如果去九龍東，巴士最遠去到藍田，打後將軍澳就麻煩出旺角。

校網叫一線頭二線尾，新舊天主教都cover，中學就有平民Band 1 銘基同聖芳濟。

利申：藍莓區老街坊。

點解唔考慮埋柏景/帝柏?
利申最近買左海桃

半島豪庭

紅磡首選半島豪庭

奧運>紅磡>>>>>>>>四小

帝柏/柏景都可以由屋企去到地鐵站都有瓦遮頭
當年返葵芳新都會，由屋企到返到公司都唔會滴到雨
就算打風，每一座都可以直落停車場再穿返入商場
返工咁多年都未試過帶遮

海桃灣望住佢起，中間有棟收唔到樓嘅舊樓有啲奇怪

Ps. 已搬

有朋友住帝柏，都唔差，不過如果住1x座既。穿完狗鐵站再穿商場再穿平台果段路都真係好漫步人生路。

維港灣一至七座係超正。

海桃以前就係振榮街唐樓，港產片大事件一開波槍戰的長鏡頭就係未拆前拍既，當中的收路唔到舊樓係江湖傳聞，90年代頭起好，係成條街最高的樓，發展商收購果陣d業主抬高個價，發展商索性改則。

另外海桃駁奧運站條橋因為唔係直不甩，所以做價好貴。

起公/居屋？

咁我寧願公園/政府大樓/康樂設施

但奧運貴D, hung hom平D因為有世界同無大mall

啱 紅磡啲樓普遍舊啲
維港星岸 但30k up同無細單位
海濱就居屋 樓底矮同窗好細
紅磡最好應該係半島豪庭 但係殯儀館隔離

我都係咁覺得 同埋海桃新差唔多8年 景觀開揚d 又近d地鐵站 所以就買左

寶其利街果邊恆地收晒重建完會有大mall 好近半島豪庭
大酒店既問題就冇計
一係就諗海濱同海逸

君匯奧運區算低水
仲要係新鴻基樓
步程都算合理

海桃10m樓下好多都係望住匯豐中心照鏡
可能少盤業主個價比較硬

有朋友睇完半島覺得好中意 只要唔望大酒店果邊就ok
但都有唔少人覺得果邊好陰暗
海濱就要直上3房 買2房真係好貴...又要居屋底

暫時prefer 半島/都會

harbour green SHK無我輸, 睇過都鍾意.
所以都shortlist左係我個10m list入面

Harbour green真心正，奧運站+SHK

君匯OK
凱帆真係不了
行太遠, 又無蓋天橋

不過半島2房無 <10m

浪澄 兩房560呎，空間感大好多，但10m 你預低層無海景

但內籠堅細！之前target G 單位諗住貪佢冇晒左走廊位，點知個露台位太大，搞到個廳好細唔夠用！

所以一房先買得起，佢一房500sq lol

CK mall 個個都好垃圾，hung hom個果咁q大，都廢過西

君會港離奥運站好遠

6分鐘行到啦

唔遠啦，唯一要插係佢近d唐樓，人流雜

買對面 d唐樓等收購

一出左屋苑就係天橋駁去奧運站已經好好
步程都唔算好遠

君匯港 island site 四面俾車路包圍 感覺無咁好 怪怪地

利申：純粹個人感覺 無科學根據

價錢反映一切 如果唔係點解四小成日俾人叫九龍上車天堂姐

商場其實點解咁多年都做唔起
紅磡站隔離

想住半新樓 而家諗緊匯璽/啟德/何文田

因為長實

你睇佢宜家荃灣西上蓋商場都可以做得咁衰就知

唔使諗一定係紅磡完勝
紅磡最好住嘅屋苑一定係海逸豪園
近海旁 自成一角 環境超級幽靜 但係行5分鐘就到黃埔
有超市又多嘢食 會所超大有三層 室內外泳池都有
識行嘅10分鐘就到紅磡街市
交通方便
沿海皮行三個字去碼頭碼頭有船去北角 遲啲仲有去中環
海逸樓下有巴士總站 有巴士去尖沙咀 數碼港 仲有小巴去九龍站
再唔係10分鐘行落去黃埔總站 有大把巴士同小巴選擇
搭黨鐵嘅話 行10分鐘就到黃埔站 出油麻地旺角10分鐘唔使
過海返工嘅 行遠啲 去山谷道 大把過海巴士經紅隧

支持海逸，黃埔依家太多人，行多十分鐘住遠少少清淨好多

你地

啱，又唔算舊，又地鐵全程有蓋，有aeon，同樓下有小型商場。對面又有D2, 戲院、食野。

但有9-10M錢梗係奧運

講紅磡梗係維港景
九龍望對面海維港 好似得九龍站同紅磡

紅磡睇你銀碼

黃埔lump sum 細，自住放賣都極容易

樓舊自住一定要全爆

海逸半島各有好處，同樣地貴

海濱超容易放租，會所豪華自住普通始終居屋積

利申：黃埔三十幾年人買賣過兩次

好多人覺得行十分鐘好遠

海濱南岸租就OK
住既差少少

自住屋苑 真市區3房計
佢個價都幾無敵

都係嘅 不過行多十分鐘換到超靜又高級啲嘅環境真係抵晒 半島個位置其實都幾嘈 同埋佢個會所細 無乜設施 有成五十幾層但都係得好似4部𨋢 海逸最多三十層有成三部𨋢
如果有揸車嘅 每座仲可以搭𨋢直落停車場

3房 梗廚 兩明廁 （不過細得過份..）樓齡十鬆 （以改裝後計算）豪華會所 臨海市區
10m 左右 （視乎景觀）個價真係幾吸引

半島4x樓6部𨋢 可以直落停車場

黃埔紅磡咁多屋苑計
都會剩係食到呢區交通既好處
食野買野爭少少

都會感覺似酒店 唔似屋苑

不過係方便既

係，最近地鐵

君匯港好撚嘈

對d apartment 無興趣

前幾年又多大陸人，樓下商場又廢，我又唔鐘意搭東鐵，成條新移民線咁

Ching我由你個四小vs荃西開始睇你
想問你買左未，
介唔介意留tg傾
我唔係aa只係都係呢兩邊好掙扎

未呀，我廢淡，預左下年年頭先買。除非而加鋤到價

btw你可以留tg我搵你？
btw我自己住荃灣個邊，唔係太有好感

如果冇國安法 你只會越等越貴
隨時貴多一球 你好彩

都唔係喎，你要考慮埋trade war 2.0。

ff小陣啦 影響冇幾大架啦 已經有1.0同埋樓市已由本地剛需主導
息plan都加埋 跌都冇著數

唔怕國安法？

住屋需要，我唔似lihkg仔咁想移民台灣，個邊人工斬一半。

巴打同屋企住定租緊樓？

利奧坊2房

租一年都十幾廿萬，在家千日好

都會軒點睇？貪佢鐵路上蓋，唔駛日曬雨淋、遲d有埋沙中線更方便

有留意呀，但近期無咩抵盤

無計，要私人空間代價

但無得明火煮食，黑廁，無會所
最近有睇過

唯有揀高少少，係有少少聲

仲要5蚊管理費，一個月2千幾呀屌

如果後生果d唔係成日煮野食都可接受既…
黑廁都睇化左，太多樓都係黑廁
係冇會所又咁貴管理費有d唔gur
但個位置真係太無敵…連住紅磡站，踩住幾條線
紅磡仲有邊個屋苑更方便？
比多少少仲有維港景，不過格局似酒店…

係的，上個月諗過買個維港景高層。俾人反價高追

我都比較緊四小 同 荃灣西.. 荃灣有什麼不好？願聞其詳

無咩唔好，純粹價錢問題。

純問

點解依家買樓咁夠pop

做定功課姐，我唔係即買，除非鋤到靚價

如果荃灣西，最唔好就係個海臭，西斜

唔近柏O個邊其實ok，西斜周圍都有，ok la。
最大問題係好d盤，業主叫到19～20k，仲要你包ssd。
咁的價on9就買，同價已經買到我topic list 的盤

柏傲真係臭到暈，上次睇間中層，一入屋已經聞到陣焗住係屋入面既臭味

不過荃灣西真係炒到好貴

budget 9M 四小之外好似無咩選擇

其實四小龍睇落真係冇乜空間再升 可以睇定啲先買

半島

全爆係咩意思？

啲資料好實用呀😃

請問都會軒管理費幾錢一尺？

啱啱先睇到師兄$5一呎好貴喎

其實我都搵緊樓紅磡區，兩房
budget $ under 850萬
我都持續睇咗一年啦
但係呢兩個月好多業主都反價到癲咗

覺得荃灣叫價太高 加多一兩百去紅磡奧運？

都係.. 冬天走過都有陣味

其實唔洗加lol 差唔多價，係奧運要揀d低quality少少盤。但地段永遠行先

所以唔買住，等d勇士好似上年11月咁沖哂先

基本上一日好少時間無味

想請教四小龍係邊四小

昇悅居，泓景臺，宇睛軒，碧海藍天

其實紅磡黎講，都會軒算係性價比高

講紅磡都會軒好少人提
因為佢雖然係紅磡, 但佢其實用唔到紅磡黃埔既套配

如果半島2房唔係咁貴，其實都未必諗都會

全拆 所有野重新裝修

半島一房都500尺，可以間兩房，但都要10m

好難間，會好k型。之前9m有高層。係呢個月反左價

我都係有咁嘅諗法，始終半島有齊所有配套又新啲
都會原內籠裝修唔靚，係地點近地鉄
如果半島一房48x呎，發展商以前起兩房，咁就正喇

所以我等回調，想買半島兩房。以前住過附近幾年，真係乜都方便

半島兩房好似11m-12m

係，等緊佢回返落10m樓下。

我又喺紅磡灣中心附近望過，上網睇嗰啲樓盤相內圓景真係麻麻。佢對半島果啲有露台都幾正嘅。不過樓齡真係比較舊，怕銀行貸款方面有問題。不過黃埔街嗰幾條地盤
開始起樓，應該會嘈到拆天。其實附近城中滙係四年樓齡到，都幾正，有好多兩房， 7xx萬，不過尺數得個410尺真係太細兩房來講。

城中匯好似麻麻地

有無7m上車盤😂

你預30年樓

有咩盤 睇過黃埔新村但又舊

一房環海東岸，兩房黃埔二期/紅磡單枝樓，應該有得揀

黃埔新穿唔只三十年了

對內園對住荃灣路又嘈到嘔，講緊廿幾樓都係應聲

海之戀好似唔臭？

紅磡灣中心係 999 年期樓
九龍少見

999年樓，好處係唔使交地租

柏傲廿幾樓我嗅唔到有味 海之戀冇睇

同問
奧運 800樓下有咩選擇？

800樓下無

四小面對住荔枝角道那邊係咪真係嘈/塵度不能接受.. 30 樓左右都完全避唔到？

睇下你當唔當港灣豪庭係奧運

但其實奧運得條東涌線 覺得唔算方便
去東邊好麻煩咁？

差好遠wor
呢個價比多d買四小好過

港灣700頭都有，四小要800頭，差成百萬差好多了

人地budget係800wor

城中滙既問題：

1. 單幢樓 管理費貴
2. 就算係宜家高層嘅開揚煙花景觀 要有心理準備前面重建完會變咗樓望樓
3. 個廳唔實用
4. 比半島豪庭更加近大酒店 有好多發財車行嚟行去
5. 之後幾年對住地盤都會沙塵滾滾

當然你亦都可以話前面重建完之後會帶動果頭嘅呎價
再加上前面都係恆基 之後有大既基座商場 可能會有少少協同效應

當然果頭黎計既新樓佢價錢算係好吸引，410尺尺價同黃埔389差唔得好遠

凱帆軒? 見好似有啲750-800嘅盤 唔知係咪假盤
同埋帝峰皇殿 但係800萬300呎

凱帆軒我個人認為唔值呢個價
質素我覺得同港灣差唔多又同站一樣遠...週圍又乜都無係有海景lor
我個人認為真正叫海景係望維港同望一線海

君匯港d保安同d鄰居都閪到仆街，住左1年就搬

我又覺得距離大酒店都唔算特別近嘅
我覺得可以接受
不過黃埔街嗰度一起樓，就應該冇晒景觀
啲打樁聲起地盤聲，至少嘈幾年以上
反而啲起樓聲搞到瞓唔到嘅話我仲擔心😂
諗吓諗吓都係唔好搞

願聞其詳
啲保安同啲鄰居有幾閪？

城中仲有7xx咩，4月果時仲有個高層7百尾，依家我去現場問都係得返800樓上

其實我都有諗過紅磡灣，不過係驚第時難轉手，始終太舊，下手買家想做按揭都唔得

將貨就價咋
唔夠錢仲點敢要求海景
港灣係衰係大酒店格離姐
不過見君匯都係800中 等價跌低過800囉 雖然唔知幾時

冇特別留意了
果陣睇左幾次 7百中到780都有
低層就7百頭都得不過又暗又嘈

港灣交通都係問題，咩站都唔近，焗搭巴士冇得揀

鄰居無禮貌，同佢地講早晨佢哋望都唔撚望你。成日見保安開門比佢哋，有時入𨋢撳住等埋佢唔該都唔講聲好似老撚馮咁。另外成日見有個黑絲長腿OL個工人幫佢推BB車門都唔幫佢手開，個工人又要幫佢顧BB車又要幫佢開閘，仲要俾佢屌佢手腳慢小心個b，叫佢快啲啦唔係要我等你呀麻

保安就我本身嗰度嘅保安幾好，不過control嗰班就麻麻哋

大酒店就無辦法 睇下接唔接受到
紅磡樓一樣有大酒店
香港有樓一樣望墳場...對比下大酒店小兒科
交通2睇
大角咀你話咩都近又得咩站唔近又得
行路約12-13分鐘到奧運,太子,旺角 甩覺得重接受到 有d大屋苑近站但由平台行到站都可以5-10分鐘 差別好少除非你住係近站出口個邊
但凱帆軒一樣行咁耐但只能去奧運無咁方便大角咀起碼可以行去旺角太子15分鐘其實同撘車差唔多又唔駛等至少夜晚無車都可行番屋企
君匯無800中的 假盤來的要900中

老老實實港灣如果唔係買第9第10座 大酒店影響其實好細
另外上到佢個平台之後你會覺得係第二個世界黎 感覺都幾舒服

要留意既係千色店對住果堆舊樓好快會重建做利奧坊第x期 即係如果你而家望住嗰邊所謂嘅開揚樓景之後會變到嚴重樓望樓

港灣好係好在佢係市區樓 大屋苑 唔算太舊 有細單位上車容易 你諗下利奧坊賣緊幾錢就會明白點解佢受歡迎

利奧坊除咗新之外 一無是處

同埋上次睇有個YouTuber講話因為之前為左起高鐵 大角嘴有好多舊樓加埋新九龍廣場個地底有野係下面

啫係就算他日收樓重建再起都唔可以起高樓 佢話令到冇地產商咁on9主動搞大規模重建（你見利奧坊都係一細塊一細塊咁搞）

所以佢叫大家唔洗ff大角嘴果埋舊樓會全部重建晒變一個新區咁

鄰居問題就度度都有睇你彩數
不過君匯好似好多大陸人就真

大角咀大部分樓就來50年重建就一定不過可能要10-20年同一忽忽咁起 高鐵走3號幹線附近地下 你睇利奧坊重建地盤就知邊d位無影響
港灣就入門屋苑銀碼細 面積細同料麻麻
不過租同轉手易

收返黎起唔到高樓既可能要搵市建局出手啦 有排等
不過港灣啲料係差啲 唔知點解覺得好舊咁

鄰居質素無計，最近打算搬去你到，睇緊樓

民賤聯紅底集中地
星級鄰居周浩鼎